劉馬車怒屌示威者淋漒水會毀容

唔知劉馬車有無去到七一死守立法會呢?

WFC

垃圾POST由佢沉

垃圾人物無視佢先啦

屌可唔可以唔放再吹棒呢個弱智

屌你老母 唔想睇到佢呀
自己post link上黎

唔得閒理佢

咪撚再留意佢啦

咪撚再PO佢上黎啦

report就夠

你好撚煩呀垃圾樓主
成撚日貼件垃圾上黎搏乜撚野？
貼親都有人屌你仲唔撚明？

今日仲睇垃圾
睇你老母

大家一齊Report

咪9再理佢啦！！！

我懷疑依個樓主就係劉馬車本人， 總之大家無視佢唔好睇佢片就可以㗎啦🤝🏻

日日都見到樓主閞post咁滯

我已經完全封鎖咗佢， 我答埋你呢次 完全唔會再回覆有劉馬車三個字嘅post

以後邊個再 post 佢 d 片就 block 鳩佢

好心啦 推個傻佬啲片有咩意思

見到個屎忽樣都無人想禁入去

佢次次個樣都好似比人鍊住個春袋咁
真係幾好笑其實

on9仔

以後香港多個沙包

唔好再擺d強奸犯綜援仔上黎好冇?
拖低連登質素